當年沙士點害醫護界？有片睇！

唔知沙士係點累醫護人員，可以睇呢段片。

支持醫護人員罷工保障自身生命

迷途小書僮KC 感謝你花時間俾香港人

知道真相/重拾回憶

我哋唔可以再重蹈覆轍！

感謝中共又殺人

一路未停過

醫生護士嘅死係唔會白費！

政府不仁不義當醫護人員生命係草！
唔可以再發生同樣嘅悲劇！

生命應該由自己掌握！特別係被政府當草踐踏時，更加要保護好自己！先救到更多嘅人！

政府唔封，反而叫病患來港免費治療！

不可饒恕！

等於推人送死！

醫護人員都係人命！

當年沙士之後真係點支那恨之入骨

中共世界病毒

我比較恨豬流感，死咗個學妹

沙士個年太細個，我都唔係好清楚，聽返啲人講先知其實好嚴重，仲要係CCP and 香港政府部門都好仆街下。

抗疫保命
推翻暴政

Push

唔係死仆街支那狗隱瞞幾個月疫情
謝婉雯醫生邊使死

推俾後生仔女睇

新一代醫護人員睇

推

push